jobsdb唔公開profile有問題?

要講既都落晒CV，經private渠道去SD
公開左覺得冇咁安全，大家點睇

唔公開
不過就算唔公開你d資料已經賣哂出去

拉